各位香港人 呢場仗一輸 除左輸左成個香港 係連你下一代都輸埋

呢個星期稍為靜左少少
林鄭已經大清算緊
當然我明白可能部份和理非真係累
或者日程表未有大遊行/集會
但我好想問你地
下次23條要立法果陣
你地係唔係仲係會覺得累
你地會唔會真係大罷工去同政府死過
我地依家已經有好多手足義士面對緊長達十年既刑期
為左既係最基本既民主自由 追求一個普世價值
五大訴求從來都唔係開天殺價
我地真係只係好卑微
呢五個訴求都只係好簡單既訴求

咁多位手足, 和理非, 抗爭者, 應承我, 一日五大訴求仲未完全兌現, 一日都繼續爭取, 不要麻木, 好嗎?

推

咁樣清算，我相信我哋唔會再有下次，我覺得可以揾定後路嘅，但係移民之前都可以盡力

抗爭一定繼續
最緊要唔好麻木

我真係好驚23條殺到黎既時候

pushpushpushpushpush

幫手推一推可以嗎

可以一齊推嗎

認同既想俾大家睇既幫手推好嗎

休息撚大獲全勝

唔好放負

同意就幫推好嗎

你無得唔面對依個現實

如果依家話立23條
我覺得都唔會有人出嚟
因為你到呢個階段已經係好攰
仲要不停俾人清算，根本就冇得贏
係不停咁樣阻止同修補

其實邊有真係休息

其實依家日日都有活動
抗爭日常化左
你既休息個定義係咩

可以話冇人出嚟不過係，個力度上好難返返去之前咁，這如果好似蒙面法個幾日，打完幾日跟住又點呢

無人出仲唔係休息？

唔係無人出，只係日日都有人出好似變咗個習慣

努力賺錢移民

如果依家真係要23條
香港有幾多人真係敢唔要自己條命出黎同政府死過

咩叫無人出？

移民其實係自私
如果你對香港仲有感情
你唔會捨得移民

幫你推

多謝你

點解休息就會比人清算
一向防暴同查案係兩隊人
根本係每日都比人清算緊
同休息有咩關係...

幫手推推好嗎

唔洗多謝
哩d係我地嘅責任

面對現實啦 你jer尻我無用

其實我想講無休息過
日程表日日都有活動
我覺得大家最重要係唔好俾太多既活動令到自已麻木左

依家少人 到立23條個陣更加無人

比著係你會唔會拎條命做賭注同港共死過

你今日和你lunch有無出?
我唔係jer你
你都唔正面答我問題

23條唔係無唔無人問題
係仲有幾多人真係會企出黎

其實有沒麻木
等看24號就知道...

24號決定運動走向...

我會企出黎
但唔會一出黎就諗住無左條命先

休息完啦
係時候行動

push

每一日都要認真去抗爭 貼文宣 retweet 集會 咩都唔做唔會贏咖 咁點得住其他手足

幫手推啦咁就

其實宜家係咪要係咁射TG開槍，大量手足被打被捕先叫無休息？

尋日人權法案遊行個人數我覺得都ok

唔可以退

人不為己 天誅地滅呀傻仔
你咪自己陪臭港一齊死

文宣政府清得咁緊
大家真係要再傾傾有咩策略
文宣手足可能會好灰心

唔好掛住放聖誕 殺到埋身

你隻5毛狗收皮啦
你都真係幾撚柒勤力
博屌都唔洗咁撚快衝出黎下話

清算其實一直都做緊

香港除咗武裝革命/外國軍事介入之外係冇生路
不過呢2樣嘢發生爺機會近乎零
所以香港一早certified

Tui

相信大部分連登仔對休息既定義係唔開花 冇畫面

明明日日都有活動 只係冇成效但又俾人清算緊(net loss)咪覺得係休息

我係唔想香港人要陪臭港一齊死
留返有用之軀喺外國打拼好過

其實你移左民未

幫手推上去好嗎

依家停曬, 手足想開花裝修就話是鬼

原諒有班f6中學雞要退場
溫一溫書先

其實每個post都見到有人屌人休息
其實邊度有休息過？
最多咪話呢個月相對平靜左
又有80萬人遊行
成日都話休息夠
好明顯既係而家缺乏新方向
做咩都無成效咁
無力感重囉

得啦 你出返去先

今日澳門，明日香港
今日香港，明日台灣

無錯
成日都話休息
我都唔知邊度有休息過

係 有d院校都要考試/做asm 呢場運動本來就係學生主導 靜左少少都唔出奇

Dse加油 咪俾蝗蟲罷曬d學位

次次都用呢一句車埋嚟 然之後休息, 明明琴日被人搞星火, 是應該反抗, 又比中計黨搞淡 人地進攻我地就退, 我地想裝修就話是鬼

Push

今晚出黎啦

Can’t agger more
一方面屌和理非剩係要遊行人數打飛機要靚畫面
一方面班軍師就剩係要幾廿粒氣油彈
有扔過就唔係休息

你自己唔出就話無人出

中共依家好勤力架
用左好多唔同方法繼續想分化

真是心淡 香港人可以話比我聽, 我是錯架, 聽日有和你shop啊

咪係

推爆你呀

唔重要

聽日見

臭港係得你哋五毛狗先會講
收皮啦食屎狗

香港人 唔好放棄
周同學 陳妹妹 梁手足係上面睇住我哋

除非走到移到民 否則已經唔打算生下一代

係

出晒名既三毛

我地一定要贏呀手足

哪有女
可能連下一代都冇
不過為左香港既下一代
五大訴求 缺一不可

唔好麻木 推

明明每日都有活動
但係就有班人見冇人俾人拉就覺得冇做野
係度屌人休息
根本就冇休息 佢都照清算
關休唔休息咩事

推呀

其實差唔多日日都有和你Lunch，
一個禮拜幾個集會，
唔同界別排緊隊5天罷工。
你可以質疑成效，正如人哋都可以質疑街頭抗爭冇用，
但邊度有休息、冇人出？

重要 因為如果你未移既話 咁你自己又好得去邊

算啦
總有一堆人唔知咩心態咩依家休息緊

發覺阻止香港人還擊加進攻o既大多是P牌/左膠

聽日一定到

Pushhh

其實可能係同一類人黎

推
我覺得呢d說話要多係Facebook或者其他平台講
連登係同溫層

你既休息個定義係咩

懷疑大批三毛向
唔關事既都屌人休息
今日凌晨有手足整連豬被捕
又係一句多謝休息撚
究竟關乜撚事

琴日條火扯到仆街, 然後夜晚風向再轉, 繼續靠老美, 制裁滙豐
成日將責任外判, 等天打救

香港人聰明既
我地識分架啦

自己香港自己救

Pish

推你

無錯，no way back

我始終覺得，今次堅持到一定贏！

五毛，一早block 左

習慣嘅唔係我地而係港共政府
無奈地和理非可以做嘅野真係最盡了
唔全民升級勇武搞真革命真係冇用

當有班友吹風話要持久抗爭, 起碼玩上5年10年, 唔駛心急咁話

我話5年後已變咗澳門, 10年後已變咗新疆, 仲邊有空間俾你去不温不火咁慢慢抗爭, 發展黃色經濟圈

今日清算勇武, 明日清算和理非, 後日清算黃絲, 最後清算所有舊香港人, 不論藍黃, 人人有份永不落空

有能力嘅部署好後路, 慳D使留返本錢, 要開始走資, 移民, 同送細路出外國讀書

後生仔女遲吓要諗吓去外國留學, 又或係工作期假, 再搵機會搞工作簽証留底

因為我對香港灰咗心
2年前我已經對香港前景好焦慮

exactly,
唔通日日都中大之戰理大之戰咁打到損手爛腳先叫進取?
倒轉頭諗, 勇武已經幾乎消耗殆盡
勇武未回氣 (新力軍加入)之前而家只可以靠和理非同淺黃由經濟同文宣入手...

問心, 警權無限大既今日, 仲有幾多和理非夠膽誇越"真係落手落腳打"呢個心理關口?

對不起, 我係和理非, 我無勇氣, 我抵死

唔好再屈

追蹤佢呀

其實真係要全民升級

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

你哋屈夠我未

exact7ly
冇人俾狗咬=休息 癡撚線
冇休息佢咪又係清算 一樣

和平示威根本我能用，政府就係想你靜

Mon post狗已俾負評

和平示威根本無法能用，政府就係想你靜

我冇麻木
推呀

又係你

今次輸真係無得翻身；會被支那孽種溝到無得剩。

所以我地一定唔可以輸

如果香港有錢有人有國際connect，如果都打唔贏，
以後唔會有一個革命係打得抵獨裁政權。全世界嘅下一代真係會被控制自由。

外國人唔明，唔通專制先係世界終點，民主自由只係曾經嘅過程

推。加油

唔該美國快啲出兵香港
我地等唔切啦

聽日星期六有和你SHOP, 如果每個商場有幾百人搞到佢閘, 已經搞掂 如果和理非夠人, 洗撚裝修師傳咩
至於裝修師傳, 請唔好咁早出現, 一定要睇水, 確保徹退路線。
真心好驚你地出事
其實最完美就是地區遊行時靜靜雞裝修

一有勇武post就負皮又話送頭，冇勇武對政府黎講我地就係「冇做野」

唔好咁灰
冇人要你 阿姨要你

係
依家中共就係用呢招搞分化

唔生啦，下一代唔關我事

得啦得啦

如果

我相信呢個個個都有唸過 但呢個時候唔適合咁樣吹淡風

無錯

遊行
集會
經濟圈

一齊繼續
挽回做人尊嚴

中國人一步步醒覺，但係速度極慢。

最後一定會分做兩派，一派貪錢，一派係要良知亦要錢。

所以年輕人一定要保住良知呢條底線，以後有權有勢，要綁住同清算獨裁國家。

另外 ps，星火七千萬事件，真係唔好打陣地，黑警明顯想撩交打。

我哋要再儲資金同策略同團火，和勇一齊再清算佢哋。

呢段時間，一定有新聚籌，一啲不明嘅小聚籌，手足要小心呀！！！唔好中陷阱。佢哋就係要撩起你團火落搭！

繼續黄色經濟圈！！！呢幾個月已經有老嘅小店汁咗！

不要放棄！！！

黃有人攰係一定 加上香港其實白撚絲係佔多數

重要有啲so call黃絲係freerider

一來唔係個個都咁有米可以移民
二來我真係唔想鳩佔鵲巢, 香港明明係我出世長大讀書做野拍拖既地方
點解要離開拱手讓人

細個住過幾年美國, 其實外國唔係真係月亮特別圓, 外國唔係真係特別樂土, 去旅行同定居係兩個世界

最後: 我無外國護照, 我無後路

依家咁樣文革清算法
真係時候要組織大型工會罷工
唔係要罷一日兩日 係罷到佢癱瘓整個城市
罷到佢跪底為止
香港人真係要開始儲定銀彈渡過罷工時期
再唔全民癱瘓政府反抗
你自己同下一代都係做螻蟻苟且偷生 自我政治審查

不過未去到所有人都放棄 我係唔會放棄嘅

好無助 民意同國際線我地贏哂 但面對極權真係唔知點贏 仲要我地唔團結 有人休息 有人開心過返正常生活

輸左大家一齊仆街呀 點贏呀 對唔對得住失去一砌既手足 對唔對得住自己同下一代呀

你諗清楚香港係咪你嘅家啦
香港人出晒名理智聰明

煲底見或地獄見

唔獨立唔使旨意有民主自由

倫敦見唔撚得？

香港只係借嚟嘅地方 借嚟嘅時間
天下無不散之筵席

冇破釜沉舟嘅決心不如一早移民算

我曾經都想放棄啊 但當中死左果幾個手足同拉左既人受到既折磨令我覺得冇可能就咁算數

我理智
我聰明
所以我答你香港係我自己既地方, 今日係, 以後都係
完

要走你自己走, 挑!

所以大家真係咩都要試下做 冇人做就自己做 和理非其實都好多野可以做

甴近平

Agger 香港人根本冇 我自己亦都冇
所以勸大家移民
唔好再屈我五毛

可惜呢個地方早已不屬於你

你要走自己走 唔走既人勸極都唔會走 咪再係度放風

我連覆佢都廢事

一陣又被人話分化

搵定後路, 唔代表要放棄抗爭

無理由就咁放棄, 咁順攤拱手送香港俾支共, 一定要留係度玩到最後一刻, 臨走前一個豪子都唔好留低益支共

就算真係要離開, 出到外國都要繼續同支共玩落去

推廿三條既時候 我地再黎多次612都唔會有用架啦diu 唔L可以輸

你做咩唔俾我休息？
我好辛苦架
雖然我咩都冇做 但我會叫曬所有人地下化
靜靜雞咁贏 贏咗好多架你見唔咩？
狗上屋捉手足
老師停職俾清算緊
學生校運會都有幾架狗車 落地截學生搜身
星火7000萬被凍結 HSBC有份合作

咁咪成班人一齊送死囉
大家都係香港人 真係唔想見到咁
人比地方更重要

正解

政府不停打壓，老美立左法，未幫手，國際戰線未成氣候，垃圾會又未到選舉月，而家四面楚歌，遠水不能救近火，最快都係靠區議員頂住先

真 特別係大中小學手足 作為大人最少唔可以離佢地而去

咁唸就岩

絶對係

生於亂世就有一種責任
空氣push

Arm

無人想5年10年，但香港人無決心一鋪過，世界同中國經濟下行係蘊釀梗，未完全成型，德國仲要話用華為，所以想急都無得急，長期北愛化已經係最好，無贏但唔投降唔放棄

好走唔送~拜拜

咁你憑咩要人聽你講 人地有手有腳有腦 要走使鬼你嗌？好過你日日成個失敗撚咁放負 對件事又有乜幫助？

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

分化台灣人，又分化南亞人

各位睇完起底再考慮覆唔覆佢

幾時有叫人唔出
不過我覺得出嚟就冇咩用嘅

南亞嗰日係激動咗 之前解釋過
台灣就大家有眼睇

好似你覺得班軍師真係會帶到風向一樣,係真係大家都攰

有8隻狗俾負評

要堅持！

唔好忘記
呢場仗一輸
香港人係「必定」死無葬身之地
唔係佢死就係我地亡
如果你諗住「見好就收」，我保證你會後悔終身

而家呢個局，目標係要爭取五大訴求，但手段係要掀起全球嘅反共浪潮，全球圍堵共產黨

24號

唉，區選完就咁

順便講埋啦
大把人等緊bno平權即走
冇嗰啲就陰公

你慢慢j平權

推推推

平權一早決定咗啦
睇個受惠範圍大唔大姐

邊度一早決定左

我只可以話呢d都係藉口 從你決定要走果刻開始 即使軍事介入左你都唔會留低幫手 因為你覺得冇必要送死 老實講 幾個月前都冇人唸過人權法會過 未來仲有好多變數

之前英國都放晒風
Times都出過啦
希望幾個月內搞掂

唔好打飛機啦

其實會想見好就收，但而家係連少少見好都無，無辦法收

要堅持到底

咁你就推post啦

推 不麻木

你同你屋企人嘅關係點？

唔好講到咁大先，贏到場運動、輸咗頭家，值得咩？

社會係由個人組成，然後係家庭。

你本身個人幸唔幸福先？家庭和睦嗎？

個個都唔想犧牲自己
我已經準備入教育營啦
攬住一齊死啦 屌你老母

Hi五毛狗
請善用起底功能

pisg

真。推

啲手足同屋企人反撚晒面喎，你哋打算點？到老死不相往還？

你唔會個社會健康返，你自己就會突然幸福咗同埋可以修補同屋企人嘅關係嘛？

定係快啲結婚，組織自己嘅家庭？

得啦你出返去啦

咁有啲手足比屋企人放棄咗喎暫時，而呢類嘅手足佔多數定少數？

香港贏咗，你都可以係輸咗架。到時你有冇能力分到一杯羹先？

人哋唔係老撚馮要比嘢你架喎，唔通到時你又好似依家咁挖爛塊面話香港人欠撚咗你嘅咩？

唔該唔好道德綁架

其實你食左飯都可以等如冇食架 咁唔食咪啫係食左 所以你唔好食啦

free rider, 無事就等香港好, 有事就等BNO
總之唔好整污糟自己對手

請問有冇師兄明佢講乜，可唔可以翻譯下，謝謝！

一定要堅持
但係都要搵定後路

如果輸咗我會離開香港係真

其實走到最前嘅手足，會唔會自己本身都有啲問題？

本身住嘅地方點？自己滿唔滿意自己嘅工作？同屋企人關係點？唔通呢啲嘢全部都係社會嘅錯？幾大程度係社會嘅責任？幾大程度係自己嘅責任？你哋有冇諗過？

我在說你說的的語言

一齊推

手足一齊推

手足一齊推呀

你真係覺得香港人欠撚咗住劏房嘅一代？

手足一齊推呀喂

冇諗過有下一代

呢D咪垃圾分化撚囉

你完全離左題 覆都費事

有班人真係叫唔醒

你輸咗就代表香港輸？

pish

23條 就好似喺香港人個腦殖入kill chip
宜家表面三權分立 司法獨立，只係得層皮 呃外商，實情已經無法治可言

永不放棄！

點解成L日都有人開咁既po引晒d5毛放負入黎 咩玩法

唔驚 反正我死左

要上街喇

打咗咁多年飛機都未醒

24號見

仆你個街多番咁撚多人搭黨鐵 喺天橋望過去成個月台都企滿人

你哋係咪唔記得721 831呀

永不放棄 直至有五大訴求

push!

一定要繼續出黎